還眼！！！！

屌你老母！還返隻眼俾條女！

我地忍撚夠啦，又黑社會又打爆眼，而家扮義士，仆你個街，而家仲有邊個唔升級，邊撚個再和理非，我包皮都割撚左你！

欠眼還眼！血債血賞！

咪撚再係連登出9 post! 我地要報仇

舊post都推